Mafia 2 呢一隻game都幾可惜下

早排steam特價，連dlc買都左，到呢幾日得閒先去玩。
7年前既game,畫面已經整得超靚,d風景同d車都超真實，故事劇情都唔錯。
最可惜喺2k用沙盒遊戲形式推出，但喺隻game完全冇自由度，浪費左個城市。
感覺上隻game喺半製成品。

最可惜係第三集變左垃圾

我覺得故事真係好正
到第3集真係好失望

第一集故事最正，最完整
第二集有啲急，有啲嘢過牆動畫帶過就算，原本同第一集一樣有嘅subway最後cut咗
第三集，不予置評